有冇人有睇開hu ge班mk仔?

本身覺得佢地啲題材有時都幾得意
但拍得有啲hea
又串到話年尾唔夠幾多like就唔再拍片
啲觀眾好心提佢地話youtube啲片太長
佢地就堅持自己一定要剪咁長 又話觀眾睇啲低質開箱片又唔嫌長
嚟緊又話要去台灣一個月做創作 又叫觀眾捐錢
無錯喺香港做創作係慘
但唔係是但一條友出嚟話佢做創作就要人比錢
質素同啲view,like數通常成正比嘅
等睇佢地年尾自打嘴巴收皮

有無高汁youtuber介紹

個人認為唔差 幾搞笑 屌打曬其他youtuber

佢地係技術同器材上拍得唔係咁好
但創意搭救 好多點都好有共鳴
同埋又真係幾好笑喎 又夠痴線

覺得好睇
講真香港人支持返香港人好基本啦
佢話年尾唔夠like唔做都係想set個限期比自己死心姐 喺fb拍咁耐片 內容唔差只係拍片個技術唔夠好 但彈極都彈唔起 idea比人抄 好難唔對香港人心淡

成日聽佢哋講叫人like and share佢哋啲片
心諗啲片有質素嘅話,唔使講都會有人去做,唔使強調
我都想睇下佢哋去台灣拍到啲咩出嚟

我個人麻麻地佢地D粗口 好似為講而講咁
反而澳門個微辣幾高質 低成本製作但有創意

巧巧睇牙 十卜

人地微辣背後有人支持 有廣告 人地Hu ge真係真金白銀去拍，人地無廣告商support 香港人都唔支持香港人 真係好可悲

Agger

果班咁既mk咪又係為左呃女屌

無廣告唔等如有質素
香港人唔一定個個抵撐

冇沖突架 有冇廣告錢都可以有橋有idea
我係唔中意佢地為講而講D粗口姐
再加上講idea我又真係覺得微辣好D
香港人要支持香港人唔通笑波子D垃圾我又要支持咩

反而我覺得仲民先慘 直播講野又係佢講最多叫d隊友講野 又無人肯講 拍片剪片又係佢做 其他隊友唔知係味個年紀差距太大 好似同佢格格不入 好唔成熟 前幾日直播有個上左年紀既阿叔打上去 最細果兩條友竟然係後面笑 好似唔撚識尊重人咁

Push

我覺得佢地幾好，係粗口多左d，樓豬唔洗成日針住人地講既一，兩句野既，放鬆d香港人